選舉近了 就好多人衝出嚟分化叫人唔好投票 鬧人食相核突

選議員唔同你講選票咁講咩呀
最好就全部人做義工 個個都唔選議員 由得建制拎曬啲議席佢

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

push

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推

各有各做
建制內外都要做，不分化

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

食相核突的確有D既，但未至於分化
只能說大家個goal唔同
順手推
如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

大鑊！黑警有新陰謀！

最終獻世派得哂益

我會投票
但係我想講食相真係好核突
義士血債票償政客
屌你老母啦

唔投票最後咪建制拿晒議席
區議會繼續失守送錢俾大白象工程
叫唔投票既根本係幫緊共產黨

你點影架？

屌「血債票償」句野就等於「叫人唔好投票」？樓主混淆視聽都幾叻。